是靚午 沙嗲汁牛柳絲燴意粉 配 蘑菇湯

今日唔掂喎老闆

幾錢

好食
沙嗲汁炒得好均勻
味道都幾好

（56+8）x0.8

啲意粉睇相已經淋哂

8折咁正

食落唔覺
口感幾c伏

外賣自取全單8折
Btw佢個蘑菇湯好好飲

講吓味道先
沙嗲汁好夠味
味道偏東南亞個邊 花生味重
牛柳肉與有啲老 但份量多
基本上啖啖都可以食到肉
蘑菇湯非常好飲
重蘑菇湯之外又唔會太漏

碗湯倒左落馬桶？

印仔有冇幫襯對面

抵食啦

紙碗

呢間對面無鋪

想丸吞

8折真是好抵

今日算係靚啦

想俾定延丸吞

俾啲儀態啦 隔離都唔會成舊鯨吞啦

日日都是靚

做乜唔食百里香

真性情
最鍾意呢類女仔

呢間咩名堂

係咪琴晚賣剩既餸，今日午市用來撈意粉...

Oh my box

點解全部都得半份

人哋根本唔做晚市

下麵給她吃

意粉好大兜
湯就真係唔夠一碗

老闆今日要返工丫？

我下麵很好吃

是

呢間唔是百里香
做埋晚市的

邊間

放假放得耐都想返吓工

觀塘 oh my box

咁鍾意返工

你下麵煮得太耐，軟巴巴了

主要係返工可以出去食其他野
唔洗日日都食住家飯

返工只係為左食中午飯，勁丫

好貴

D牛老過定仔

還可以
唔加湯都算平

賣相一般，味道如何？

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

返工只係為左同定廷live

不了

很正

定延很正的